明日花即係咩花啊！？？！？！？！？！？！？

明日花昨日已開

吖 我明喇

係梅花

因為

梅開二度

...

笑咗，已俾正評樓主

明日花綺羅

你講乜鳩？？

屎忽花

明日花昨日2開囉

Iq過低唔該出返去

而家有馬丁，好心咁撚低質就返屋企鑽研下先啦

襯托下佢囉

0/10

得樓主自己生平自己